想問下有冇人係冇發過夢

我唔知係發左冇記憶定係根本冇發過
晚晚訓覺好快訓著 打風行雷都唔會醒 一覺訓天光
但係好細個睇鬼片發過一次惡夢
之後就冇發過
有冇人解下畫
其實人係咪一定會發夢
其實我想發夢係想見阿嫲一面

推

拉